msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgid "Abyssal Gifts"
msgstr "深淵贈禮"

msgid "Abyssal Tribute"
msgstr "深淵祭品"

msgid "Agents of Azathoth"
msgstr "阿撒托斯的使徒"

msgid "Agents of Cthulhu"
msgstr "克蘇魯的使者"

msgid "Agents of Hastur"
msgstr "哈斯塔的使者"

msgid "Agents of Shub-Niggurath"
msgstr "莎布·尼古拉絲的使者"

msgid "Agents of Yig"
msgstr "伊格的使徒"

msgid "Agents of Yog-Sothoth"
msgstr "猶格·索托斯的使者"

msgid "Alien Interference"
msgstr "異星干擾"

msgid "Ancient Evils"
msgstr "遠古惡魔"

msgid "Anette's Coven"
msgstr "安妮特的女巫集會"

msgid "Bad Luck"
msgstr "壞運"

msgid "The Bayou"
msgstr "河口"

msgid "Beast Thralls"
msgstr "獸之奴僕"

msgid "Beyond the Threshold"
msgstr "界限彼端"

msgid "Bishop's Thralls"
msgstr "畢曉普之僕"

msgid "Epic Multiplayer"
msgstr "多組史詩"

msgid "Single Group"
msgstr "單組團隊"

msgid "Blood On The Altar"
msgstr "血色祭壇"

msgid "Brotherhood of the Beast"
msgstr "惡獸兄弟會"

msgid "Byakhee"
msgstr "拜亞基"

msgid "Children of Paradise"
msgstr "樂園之子"

msgid "Chilling Cold"
msgstr "寒冷刺骨"

msgid "City of Sins"
msgstr "罪惡之城"

msgid "Creeping Cold"
msgstr "寒冷駭人"

msgid "Cult of the Yellow Sign"
msgstr "黃色印記信徒"

msgid "Cult of Umôrdhoth"
msgstr "烏默爾多斯的崇拜者"

msgid "Dark Rituals"
msgstr "黑暗儀式"

msgid "Death of Stars"
msgstr "星辰消逝"

msgid "Decay & Filth"
msgstr "衰敗與汙穢"

msgid "Delusions"
msgstr "妄想"

msgid "Dunwich"
msgstr "敦威治"

msgid "Erratic Fear"
msgstr "無定恐懼"

msgid "Evil Portents"
msgstr "邪兆"

msgid "Excelsior Management"
msgstr "艾肖希爾管理部門"

msgid "Expedition"
msgstr "探險"

msgid "The Flood Below"
msgstr "地底洪流"

msgid "Temporal Flux"
msgstr "時間湧動"

msgid "Ghouls"
msgstr "食屍鬼"

msgid "Ghouls of Umôrdhoth"
msgstr "烏默爾多斯的食屍鬼"

msgid "Guardians of Time"
msgstr "時間守衛者"

msgid "Hastur's Gift"
msgstr "哈斯塔的餽贈"

msgid "Hauntings"
msgstr "如影隨形"

msgid "Hideous Abominations"
msgstr "醜陋異形"

msgid "Inexorable Fate"
msgstr "在劫難逃"

msgid "Inhabitants of Carcosa"
msgstr "卡爾克薩居民"

msgid "K'n-yan"
msgstr "昆揚"

msgid "Locked Doors"
msgstr "上鎖的門"

msgid "Mi-Go Incursion"
msgstr "米戈入侵"

msgid "Music of the Damned"
msgstr "受詛咒的歌聲"

msgid "Naomi's Crew"
msgstr "娜奧米的打手"

msgid "Nightgaunts"
msgstr "夜魘"

msgid "Dark Cult"
msgstr "黑暗異教徒"

msgid "Pillars of Judgment"
msgstr "審判之柱"

msgid "Pnakotic Brotherhood"
msgstr "納克特兄弟會"

msgid "Poison"
msgstr "毒藥"

msgid "Rainforest"
msgstr "雨林"

msgid "Rats"
msgstr "老鼠"

msgid "Realm of Death"
msgstr "冥界"

msgid "Resurgent Evils"
msgstr "甦生惡魔"

msgid "Return Cult of Umôrdhoth"
msgstr "烏默爾多斯教團"

msgid "Return to K'n-yan"
msgstr "重返昆揚"

msgid "Return to Pillars of Judgment"
msgstr "重返審判之柱"

msgid "Return to the Boundary Beyond"
msgstr "重返界限彼端"

msgid "Return to the City of Archives"
msgstr "重返天機之城"

msgid "Return to the Depths of Yoth"
msgstr "重返幽嘶深淵"

msgid "Return to the Doom of Eztli"
msgstr "重返埃茲特里的覆滅"

msgid "Return to the Gathering"
msgstr "重返聚集於此"

msgid "Return to the Rainforest"
msgstr "重返雨林"

msgid "Return to the Untamed Wilds"
msgstr "重返荒莽密林"

msgid "Return to Turn Back Time"
msgstr "重返時間倒流"

msgid "Forgotten Ruins"
msgstr "失落遺跡"

msgid "Sands of Egypt"
msgstr "埃及之沙"

msgid "Secret Doors"
msgstr "秘密的門"

msgid "Secrets of the Universe"
msgstr "宇宙之秘"

msgid "Serpents"
msgstr "蛇族"

msgid "Silver Twilight Lodge"
msgstr "銀暮祕社"

msgid "Sins of the Past"
msgstr "往日罪孽"

msgid "Sorcery"
msgstr "巫術"

msgid "Spectral Predators"
msgstr "幽靈捕食者"

msgid "The Stranger"
msgstr "陌生人"

msgid "Striking Fear"
msgstr "恐懼打擊"

msgid "Swarm of Assimilation"
msgstr "同化蟲群"

msgid "The Beyond"
msgstr "異世界"

msgid "The Devourers Cult"
msgstr "噬魔教徒"

msgid "The Watcher"
msgstr "看守人"

msgid "Trapped Spirits"
msgstr "被困的靈魂"

msgid "Deadly Traps"
msgstr "致死陷阱"

msgid "Yig's Venom"
msgstr "伊格的毒液"

msgid "Vile Experiments"
msgstr "邪惡實驗"

msgid "The Vortex Above"
msgstr "空中漩渦"

msgid "Whippoorwills"
msgstr "夜鷹"

msgid "Witchcraft"
msgstr "巫法"

msgid "Yog-Sothoth's Emissaries"
msgstr "猶格·索托斯的特使"

msgid "City of the Damned"
msgstr "詛咒之城"

msgid "Return to Disappearance at the Twilight Estate"
msgstr "重返暮色莊園失蹤事件"

msgid "Unspeakable Fate"
msgstr "窮途末路"

msgid "Unstable Realm"
msgstr "惘界"

msgid "Chilling Mists"
msgstr "冷冽迷霧"

msgid "Bloodthirsty Spirits"
msgstr "嗜血的靈魂"

msgid "Hexcraft"
msgstr "妖法"

msgid "Impending Evils"
msgstr "迫近惡魔"

msgid "Agents of Atlach-Nacha"
msgstr "阿特拉克·納克亞的使徒"

msgid "Agents of Nyarlathotep"
msgstr "奈亞拉托提普的使徒"

msgid "Corsairs"
msgstr "海盜"

msgid "Creatures of the Underworld"
msgstr "地底生物"

msgid "Dreamer's Curse"
msgstr "入夢者的詛咒"

msgid "Dreamlands"
msgstr "幻夢境"

msgid "Merging Realities"
msgstr "現實融合"

msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

msgid "Whispers of Hypnos"
msgstr "修普諾斯的低語"

msgid "Zoogs"
msgstr "祖格鼠"

msgid "The Labyrinths of Lunacy"
msgstr ""

msgid "Delusory Evils"
msgstr "迷亂惡魔"

msgid "Neurotic Fear"
msgstr "恐懼失常"

msgid "Hastur's Envoys"
msgstr "哈斯塔的特使"

msgid "Decaying Reality"
msgstr "衰敗現實"

msgid "Maddening Delusions"
msgstr "發狂妄想"

msgid "Where the Gods Dwell"
msgstr "神居之所"

msgid "Terror of the Vale"
msgstr "恐怖谷"

msgid "Descent into the Pitch"
msgstr "深入漆黑之海"

msgid "Cult of Pnakotus"
msgstr "納克特教團"

msgid "Doomed Expedition"
msgstr "無望探險"

msgid "Temporal Hunters"
msgstr "時間獵手"

msgid "Venomous Hate"
msgstr "劇毒仇恨"

msgid "Creatures of the Deep"
msgstr "深海生物"

msgid "Flooded Caverns"
msgstr "淹沒的洞窟"

msgid "Rising Tide"
msgstr "潮起"

msgid "Shattered Memories"
msgstr "破碎記憶"

msgid "Agents of Dagon"
msgstr "達貢的使徒"

msgid "Agents of Hydra"
msgstr "海德拉的使徒"

msgid "The Locals"
msgstr "當地人"

msgid "Fog over Innsmouth"
msgstr "印斯茅斯之霧"

msgid "Syzygy"
msgstr "朔望"

msgid "Malfunction"
msgstr "機械故障"

msgid "The Tatterdemalion"
msgstr ""

msgid "Electric Nightmare"
msgstr ""

msgid "Lost Quantum"
msgstr ""

msgid "In the Shadow of Earth"
msgstr ""

msgid "Strange Moons"
msgstr ""

msgid "The Machine in Yellow"
msgstr ""

msgid "Fragment of Carcosa"
msgstr ""

msgid "Starfall"
msgstr ""

msgid "Deep Space"
msgstr ""

msgid "Anachronism"
msgstr ""

msgid "Dark Past"
msgstr ""

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr ""

msgid "Endtimes"
msgstr ""

msgid "The Boogeyman"
msgstr ""

msgid "Interstellar Predators"
msgstr ""

msgid "Hastur's Gaze"
msgstr ""

msgid "Deep Ones"
msgstr ""

msgid "Sinking Ship"
msgstr ""

msgid "A Sea of Troubles"
msgstr "麻煩之海"

msgid "Gurathnaka's Shadows"
msgstr "食夢者之影"

msgid "Chesire Cat"
msgstr "柴郡貓"

msgid "Arkham in Wonderland"
msgstr "詭境仙鎮"

msgid "Warped Reality"
msgstr "扭曲現實"

msgid "Bleeding Hearts"
msgstr "淌血紅心"

msgid "Card Guards"
msgstr "撲克牌守衛"

msgid "Riddles & Games"
msgstr "謎語和遊戲"

msgid "Fool's Mate"
msgstr "愚者弈局"

msgid "Chessmen"
msgstr "西洋棋子"

msgid "Lucid Nightmare"
msgstr "清醒夢魘"

msgid "Alice in Arkham"
msgstr "阿卡姆的愛麗絲"

msgid "Sibling Rivalry"
msgstr "兄弟鬩牆"

msgid "Tempest in a Teapot"
msgstr "壺中風暴"

msgid "Walrus and Carpenter"
msgstr "海象和木匠"

msgid "Wild Snark Chase"
msgstr "獵捕蛇鯊"

msgid "Jabberwocky"
msgstr "查博蕪基龍"

msgid "The Warning"
msgstr ""

msgid "Berserkers"
msgstr ""

msgid "Draugar"
msgstr ""

msgid "Lacuna"
msgstr ""

msgid "Runic Oaths"
msgstr ""

msgid "Hudulfólk"
msgstr ""

msgid "Glacial Mists"
msgstr ""

msgid "The Crown"
msgstr ""

msgid "The Fallen"
msgstr ""

msgid "The Golden Circle"
msgstr ""

msgid "Ice and Death"
msgstr "亡命冰原"

msgid "The Crash"
msgstr "飛機失事"

msgid "Creatures in the Ice"
msgstr "冰中生物"

msgid "Deadly Weather"
msgstr "致命天氣"

msgid "Hazards of Antarctica"
msgstr "南極險境"

msgid "Silence and Mystery"
msgstr "沉默與神祕"

msgid "Tekeli-li"
msgstr "忒咳哩-哩"

msgid "To the Forbidden Peaks"
msgstr "失落之峰"

msgid "The Great Seal"
msgstr "巨大封印"

msgid "City of the Elder Things"
msgstr "古老者之城"

msgid "Seeping Nightmares"
msgstr "滲出夢魘"

msgid "Nameless Horrors"
msgstr "無名恐怖"

msgid "Memorials of the Lost"
msgstr "紀念逝者"

msgid "Fatal Mirage"
msgstr "致命幻景"

msgid "Elder Things"
msgstr "古老者"

msgid "The Heart of Madness"
msgstr "瘋狂之心"

msgid "Stirring in the Deep"
msgstr "深處激盪"

msgid "Shoggoths"
msgstr "修格斯"

msgid "Penguins"
msgstr "企鵝"

msgid "Miasma"
msgstr "危險瘴氣"

msgid "Lost in the Night"
msgstr "夜半失蹤"

msgid "Left Behind"
msgstr "慘遭拋棄"

msgid "Expedition Team"
msgstr "探險隊"

msgid "Agents of the Unknown"
msgstr "未知使徒"

msgid "Machinations Through Time"
msgstr "時間騙局"

msgid "Red Tide Rising"
msgstr "赤潮升湧"

msgid "Agency Survivors"
msgstr ""

msgid "Agents of Cthugha"
msgstr ""

msgid "Gifts of the Plaguebearer"
msgstr ""

msgid "Haze of Miasma"
msgstr ""

msgid "Life and Death"
msgstr ""

msgid "The Plaguebearer's Commands"
msgstr ""

msgid "Tenuous Allies"
msgstr ""

msgid "Unbound Power"
msgstr ""

msgid "Late Risers"
msgstr ""

msgid "Night on the Town"
msgstr ""

msgid "Dead by Dawn"
msgstr ""

msgid "Mourning Chorus"
msgstr ""

msgid "High Noon Descent"
msgstr ""

msgid "The Afternoon War"
msgstr ""

msgid "Death at Sundown"
msgstr ""

msgid "The Midnight Hour"
msgstr ""

msgid "Fallen Arkham"
msgstr ""

msgid "Cheshire Cat"
msgstr "柴郡貓"

msgid "The Symphony of Erich Zann"
msgstr ""

msgid "Meteoric Phenomenon"
msgstr ""

msgid "Unnatural Disturbances"
msgstr ""

msgid "Inhospitable Locality"
msgstr ""

msgid "Made Flesh"
msgstr ""

msgid "Lost Cathedral"
msgstr ""

msgid "Across Dreadful Waters"
msgstr ""

msgid "Archaic Evils"
msgstr ""

msgid "Architects of Chaos"
msgstr ""

msgid "Awakened Madness"
msgstr ""

msgid "Blood From Stones"
msgstr ""

msgid "Crumbling Masonry"
msgstr ""

msgid "Cult of Cthulhu"
msgstr ""

msgid "Deep Dreams"
msgstr ""

msgid "Going Twice"
msgstr ""

msgid "Grand Compass"
msgstr ""

msgid "Lost Moorings"
msgstr ""

msgid "Private Lives"
msgstr ""

msgid "Pyroclastic Flow"
msgstr ""

msgid "Shadowy Agents"
msgstr ""

msgid "Spawn of R'lyeh"
msgstr ""

msgid "Storm and Sea"
msgstr ""

msgid "Tomb of Dead Dreams"
msgstr ""

msgid "Unfriendly Ports"
msgstr ""

msgid "Unnatural Stone"
msgstr ""

msgid "Hanninah Valley"
msgstr ""

msgid "Wendigo's Myth"
msgstr ""

msgid "Fortune and Folly"
msgstr ""

msgid "Fortune's Chosen"
msgstr ""

msgid "Plan in Shambles"
msgstr ""

msgid "Legendry"
msgstr ""

msgid "Occultism"
msgstr ""

msgid "Magyar"
msgstr ""

msgid "Natural Hazards"
msgstr ""

msgid "Wild Beasts"
msgstr ""

msgid "Ancient Hunger"
msgstr ""

msgid "Witch-Cult"
msgstr ""

msgid "Tomes"
msgstr ""

msgid "Riddles and Rain"
msgstr "雨霧中的謎團"

msgid "Mysteries Abound"
msgstr "詭秘莫測"

msgid "Shades of Suffering"
msgstr "苦難形影"

msgid "Agents of the Outside"
msgstr "異域使徒"

msgid "Beyond the Beyond"
msgstr "界外異域"

msgid "Congress of the Keys"
msgstr "密鑰峰會"

msgid "Dancing Mad"
msgstr "癲狂起舞"

msgid "Dead Heat"
msgstr "致命酷熱"

msgid "Dogs of War"
msgstr "戰爭之犬"

msgid "Outsiders"
msgstr "異域存在"

msgid "Scarlet Sorcery"
msgstr "緋紅巫術"

msgid "Spatial Anomaly"
msgstr "空間異常"

msgid "Strange Happenings"
msgstr "奇異事件"

msgid "Secret War"
msgstr "秘密戰爭"

msgid "Shadow of a Doubt"
msgstr "可疑陰影"

msgid "Without a Trace"
msgstr "無痕異域"

msgid "Agents of Yuggoth"
msgstr "猶格斯星的使徒"

msgid "Cleanup Crew"
msgstr "清道夫"

msgid "Crimson Conspiracy"
msgstr "緋紅陰謀"

msgid "Dark Veiling"
msgstr "黑暗籠罩"

msgid "Dealings in the Dark"
msgstr "暗盤交易"

msgid "Globetrotting"
msgstr "環球情資"

msgid "On Thin Ice"
msgstr "如履薄冰"

msgid "Red Coterie"
msgstr "緋紅結社"

msgid "Sanguine Shadows"
msgstr "訕笑陰影"

msgid "Spreading Corruption"
msgstr "腐化蔓延"

msgid "Africa is Watching"
msgstr ""

msgid "To the Heart of the Congo"
msgstr ""

msgid "The Avatar of Darkness"
msgstr ""

msgid "African Wildlife"
msgstr ""

msgid "Lands of the Congo"
msgstr ""

msgid "Cult of Darkness"
msgstr ""
